EE 爆煲喇😢唔好再推

I大畢業生9k 畢業
平均只係11k
仲有一半畢業未搵到工

HKU average 21k PolyU average 20k

你地班垃圾ive仔書都讀唔成，就唔好衝出黎7啦

from 港大電機鏗哥